{
    "2D": "2D",
    "3D": "3D",
    "interactive": "互动地图",
    "Landscape": "景观地图",
    "View Fullscreen": "全屏查看",
    "Exit Fullscreen": "退出全屏",
    "Satellite": "卫星图",
    "Abstract": "抽象图",
    "Levels": "层级",
    "1st Floor": "1层",
    "2nd Floor": "2层",
    "3rd Floor": "3层",
    "4th Floor": "4层",
    "5th Floor": "5层",
    "Underground": "地下",
    "Garage": "车库",
    "Tunnels": "隧道",
    "Bunkers": "地堡",
    "Spawns": "出生点",
    "PMC": "PMC",
    "Scav": "Scav",
    "Sniper Scav": "狙击手 Scav",
    "Boss": "Boss",
    "Extracts": "撤离点",
    "Shared": "共享",
    "Hazards": "危险区",
    "Usable": "可使用",
    "Locks": "锁",
    "Stationary Gun": "固定机枪",
    "Lever": "控制杆",
    "Switch": "开关",
    "Door": "门",
    "Container": "容器",
    "Car Door or Trunk": "车门或后备箱",
    "Lock": "锁",
    "Activated by": "激活条件",
    "Activates": "激活",
    "Needs power": "需要电力",
    "Lootable Items": "可搜刮物品",
    "Tasks": "任务",
    "Item": "物品",
    "Objective": "目标",
    "Misc": "杂项",
    "openworld-name": "开放世界",
    "openworld-description": "这是对塔科夫完整地图样貌的构想。这张开放世界地图可能会将所有现有地图中的关键地点整合到一个巨大的单张地图中。",
    "transits-name": "Transits",
    "transits-description": "This is a trasit overlay over the official map that shows all current locations and how to reach them via transit and one-way transit connections.",
    "Transit": "转移点",
    "Task, item or container...": "任务、物品或容器……",
    "Supports multisearch (e.g. 'labs, ledx, bitcoin')": "支持多重搜索（例如：'实验室 LEDX, 比特币'）",
    "Only show markers for active tasks": "仅显示当前任务的标记",
    "Don't collapse layers control": "保持图层控制栏展开",
    "Don't collapse search control": "Don't collapse search control",
    "Use TarkovMonitor to show your position": "使用 TarkovMonitor 来显示你的位置",
    "Required item": "所需物品",
    "BTR Stop": "BTR 停车点"
}